建議lihkg加少量廣告

Admin話有財政困難，如果睇小小廣告可以幫你繼續營運，何樂而不為
我唔想過兩個月返翻高登

最緊要有VIP

有廣吿呀 你冇咩

推VIP plan，一定科水

樓主用緊adblock

其實有廣告咩 ios用咁耐未見過一個廣告

有vip即買啦

樓主用咩Adblock app?

冇用喎，只想比錢連尼住使 聽到佢講我有點擔心

直接出付費版？

建議每人每日chick 下廣告，上到咁上下又要買cloudflare

有啊 機票旅遊廣告 每次睇post都以為係d人貼圖

其實之前8蚊年都好平 如果依家8蚊月都肯比 8蚊日就⋯⋯